如果聽日係以癱瘓交通為主 係咪應該每個站都禁落車燈?

瘋狂禁落車燈

架架入機場既巴士 都站站停

瘋狂停完無人上無人落 應該唔違法?

原本1個鐘市區入到機場 分分鐘變到1.5個鐘先入到

跟住個個唔上 上層 齋企下層

真旅客就唯有辛苦迫上去

真手足見到就心照等下架

架架E車都要花更多時間 仲要只載到一半客

唔知work 唔 work 點睇

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

定應該唔阻巴士

等佢順利入到機場馬路 幫手塞?

聽講塞死機場馬路 貨運先係重點

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

每3人一組喺市區巴士站如見機場巴士就企喺機場巴士車頭唔俾佢開車，左右兩個手足睇水，有狗即散，去第二個站再見一部埋站就阻一部。

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

貨運先係機場個春袋

客運個收入同貨運係冇得比

啲箱塞左係半路

架貨機等既話，每分每秒都要比錢比機場

唔等啲貨就咁飛又要安排其他機去接貨，又要空機起飛，諗起都肉赤

千祈唔好!
試過搭巴士個鐘壞咗
一閂門就響
結果司機嬲到話要換車(不過鳩縮冇換到)
結果站站停到尾仲畀後面幾班巴士碌車爬頭

手足千祈唔好撳制
萬一要換車miss咗班機嘅話大家都輸

太明顯
咁不如set road block淨係開一條綫

都係撳制算啦

所以唔知work 唔work

所以都係唔好推